六合彩， 買10張8個字定係買40 張7個字易中d?

有無學過概率？自己計啦屌你

我淨係知你依種人係絕對唔會中

兩樣都買，睇下卣個中先你咪知囉

無

請解釋！

你個格衰呀 又高空擲物俾人扣分 炒散果陣又倒瀉髮菜落光頭客到 早洩得果幾秒都去叫雞仲要俾人收足全套錢 私怨上身 自己老婆跟公務員走佬 就日日詛咒公務員 上天點會俾你中呀

你買幾多個字都好 都係6個字嘅組合
如果你買嘅金額一樣 機會率都係一樣的

中過320

唔怪得你破產

你知唔知自己講緊乜鳩晒？
買全餐咪中硬 乜野買幾多個字都好

用哂你一世嘅運氣

如果你要中
買一注都會中

我都覺

無人問你意見

個前提係，金額嘅一樣⋯⋯
其實你明唔明

你講緊乜？咪十蚊注囉咩金額呀

佢意思係你既總投注金額一樣，中頭獎幾率就一樣。

即係
買1注 複式7個數字 =$70
=買7注 單式六個數字 =$70

中頭獎機率都一樣係一千三百萬分之七，因為都係買左7條飛（7個組合）

正解
樓主都係問緊呢樣嘢咋嘛
其實佢買嘅組合嘅總金額係一樣嘅